之前公司註冊處請人，有冇人有工見？

啱啱開錯台
9月中有份註冊助理請人，有冇人收到面試通知／面左試啦 ？

金鐘返工？

係呀

我都有報到但無收到interview

Same here

+1
不過裝過隔離壇請公司註冊主任個post，見佢地好似等咗半年，註冊處嗰邊話10月下旬先開始in，所以都唔知呢個職位點

我見同期截嘅選舉助理都出晒信見工 但我冇份
仲以為呢份都落選埋

冇收到

我都有報公司註冊主任,半年都未叫人IN
慢撚到

如果你唔係做緊註冊助理
唔使諗註冊主任
9成請返自己人

咁助理幾時先有得見

同問

同同問

我見佢寫截止日後八星期內
係咪真係第八星期先黎出信

都係得個等字GA LA

希望呢個星期收到信見工

咁就最後一個星期